醫管局有大量手足要幫手！

多謝醫護守護香港，默默捱鬧都堅持罷工
多謝你哋企出黎發聲

請大家去醫管局聲緩！講好咗要一個都不能少！
香港人齊上齊落！

！

去去去

推

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

只要所有公民社會嘅個體都咁做，HAEA嘅人睇到，或者會回心轉意，堅持罷工到底

支持醫護！